男朋友唔肯比手機我睇 我偷偷睇 比佢知道發曬脾氣

唔明點解唔可以比手機我任睇 根本身有屎先會咁 我偷偷睇比佢知道 以家佢勁嬲 發曬脾氣 痴線明明係佢錯發返我脾氣 你地評下理 女仔不嬲都係咁嫁啦 其他男仔都會比手機女朋友睇啦

私了牠

C了佢-.-

佢藍絲

今晚唔好俾佢含

我c打 好多巴打都見過我

C打試過好多男人？好多男人都係咁

你偷睇人地電話，仲覺得係佢錯？
咁你睇完有冇發現d咩啊？

唔俾你睇仲望，犯賤

請善用起底功能
藍絲五毛block得

算數啦 睇左盞自己唔開心嘅姐

我黃 男朋友藍

Sis做得好 要睇實班c6 😁😁

唉sis我明，我男朋友都係藍到入血好想死
利申：深黃到入骨

係 其他男仔會比女朋友check手機
不過你男朋友未必會比佢男朋友 即係你check都好正常

知啦 絲打係新屋嶺

無所謂 你損失

返緊工未

sis好橙

我屌過你

你呃我蝦條

咁仲唔分手

男朋友比我睇佢手機佢同佢Ex既對話，我都唔肯睇，覺得係佢私隱信佢就得
唔信佢個ex姐dklmch

咁老豆老母係藍c又唔理佢？

有得揀vs無得揀
我都同我Ex分左手啦